香港女模火辣拜年！P出充氣蛇精 背景「時空扭曲」網嚇歪

現在是網紅當道的年代，許多素人在網路爆紅，透過化妝、P圖、美肌濾鏡的方式，普通人也能變身大正妹，近日就有一名香港女模、網紅在臉書上，PO出照片向粉絲們拜年，沒想到P圖P過頭，就連背景都歪了。

香港模特兒陳紫其（Miki，前名陳安琪），2019年曾參加《USA美國亞州小姐國際大賽》，當時在美國紐約參賽的她奪下總冠軍，除此之外她的臉書簡介還有國際友誼小姐、世界超模大賽、香港演藝學院員工、環球世界小姐冠軍等。

▲香港模特兒陳紫其身材火辣。（圖／翻攝自Miki Chen臉書）

身材火辣的她擁有不少粉絲，12日初一當天她在臉書PO出照片向粉絲們拜年，「祝我和好友們，新年快樂、身體健康、好運旺旺、事業順利、牛年大吉、萬事如意」，不過大家的關注重點全在照片上。

只見陳紫其穿著一身紅色洋裝，四肢纖細身材非常好，然而照片中的P圖痕跡卻相當明顯，背後的欄杆、玻璃、窗簾全都被P歪了，就連五官也成了標準的「網紅臉」，網友紛紛留言吐槽「人美到周圍時空扭曲了」、「這是充氣娃娃嗎」、「花了多少時間去P這張圖」、「這是情趣娃娃嗎」。

▲陳紫其P圖P到背景時空扭曲。（圖／翻攝自Miki Chen臉書）

不過面對網友質疑，陳紫其不但大方PO出新聞連結，還發文直言「性感愛美的女生是一種美感，活成自已更愛自己，每個人生下來都是獨一無二的，因為只有一個我和其他人不一樣，各有各的美觀，高矮肥瘦，只要做好自已開心每一天」。

▲陳紫其認為「各有各的美觀」。（圖／翻攝自Miki Chen臉書）

會計妹？

幾正 想屌

笑左

痴線

香港人黎架?

蛇精男?

蛇精女

好撚恐怖
點解會有女人覺得咁樣係靚

香港人
咁撚樣香港會無人講佢

美國選美冠軍

好奇佢真樣係點撚樣

對波大到扭曲馬路
土遁之術

barbie選美?

老老實實 比錢人執相啦

假的真不了, 面對現實啦

恐怖過蛇精男

係唔係會計妹幫佢執相？

我ok

新年流流

有冇高手可以還原張相

笑到gap gap聲

好耐無見過依張

想睇真樣

質量越大，其重力足以扭曲光線

大陸雞 嚟香港扮香港人

去買個充氣娃娃啦

仲癲過141啲P圖

我究竟睇緊啲咩

睇隔離電子雞好過

其實想睇下原圖

wtf

好似plastic thing 個女神

假撚到笑左出黎

我以為第二張圖係蠟像嚟

佢其實睇唔睇到路

又要P圖又要懶
後面啲嘢全部變曬形
不如直接用filter影算啦

究竟post圖係咪on9 係咪真係睇唔出咁撚假，定係有精神病

趙薇黎既，嚇我唔到既

佢個影

佢d手勢都好差下

痴撚線

屌你老母個閪
我以為紙紮公仔
乜原來真人黎 屌